股災，估地方名

求秒，第二頁開估

IFC

更正，係地區/國家/城市名

lihkg

古里吾島

北京（不驚）

秦國 因為秦國有李斯

青倉

呢個地方大家都好熟架

思路接近

東京（DONT驚）

LM

唔係心態上

蟻多嬲死象

提示，大家一定有聽過關於答案地區既洗腦歌

油麻地
因為油麻地孩子像個寶

樂富呀笨柒
落富

哈 哈哈

上海
因為SH

咩料

流浮山 刀手
匈牙利 (兇下你)

上海

唔係

想知答案 一定勁好笑

唔會好笑，，普通1Q題

#31/之後開估

召喚鄭子誠

上海 SH

push

李斯

估呢？

答案係

澳門

因為 Mac(勿) ao（溝）

多謝大家

股災唔buy the dip

0/10

獅子珊
因為撕紙 xi an 珊

0/10

哦

你乜9呀

好高汁

股災完先買架嘛

輕鬆 謝謝大家

咩鄉下

股災唔係BUY THE DIP FAGGOT 負評酒仙

你google translate用葡文播一播

個答案要用葡萄牙文發音

信我一鋪

咁澳門有咩洗腦歌

咀香園？

ok 喎我覺得

Blocked

google translate下先

油麻地(有媽的)孩子像個寶

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

無圖，負評左先

大三巴 觀音像 媽閣廟 景緻真優美

屌，嬲

財經台

上次大跌瘋狂溝貨，而家賺到笑

垃圾

sor，下次高汁D

廣州，普通話，股災

古巴-沽吧

耶路撒冷
因為災to the world

秒

清倉派全面進場發洩

比利時(比利是)

越跌越溝
屌你知唔知本多終勝

南京（撚驚）

屌你，乜9

西京（合作取西經，要合作取西經）

完全係博屌，屌你老尾閪

你用葡文讀一讀

個答案笑唔出
係睇留言笑到gap gap聲

唔係扮㗎喎
真係戇鳩㗎喎

乜鳩就有你份

不如話 李斯
因為股災仲買股票 即係 silly

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為股災仲買股票啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

東京北京果d 仲好笑

dllm

咪膠

洪都拉斯 熊到瀨屎

上邊個油麻地仲好笑

撒瑪利亞

連登

里斯本 你輸本

幾好笑，但有媽同股災冇咩關係？

藏獒（strong hold)

咁你又知唔知 macau 呢個名係點嚟？

亞洲 （啊！走！）

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為股災唔溝貨啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

拼音

乜鳩呀

GME 63

#155 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登討論區

我以為洪都拉斯，紅到賴屎